曾經嘅朋友去咗做倫敦金，寫咗首歌比佢

屌你啦！分期付款都講得出。

Ps:封面唔係佢